【重po過嚟站務台】[致命一擊] 連尼住 香港依家靠你

連仔 贏唔贏到就睇你
請你check server 睇有無叫人衝同一切違法行為嘅post/cm嘅IP係警總
黑警多數都會用vpn隱藏身份 但只要有一個唔記得用 佢地就水洗都唔清

試吓推

推

PISH